警察叔叔對不起，香港人錯了

.